[澳洲悉尼] 紅色通道煙稅問題

聽日要去澳洲平時係香港食開iQOS
想問下有無巴絲試過申報行紅通道 打稅幾錢一支

貴過你喺澳洲買